自小嚮往失明 倒通渠水落眼整盲自己

夢想，每個人都曾擁有！美國北卡羅來納州一名女子從小的人生目標，竟然希望做一名瞎子，更千方百計令自己失明。

30歲舒平（Jewel Shuping）說自童年起已想失明，「當我三至四歲時，我母親發現我晚上在廳上踱步，六歲時我每每想到失明，就令我感到舒服。」

當她母親告訴她望着太陽會傷害眼睛後，便刻意凝望太陽數小時，18歲那年起，更會戴墨鏡及持拐杖行路。2006年，21歲的她找到一位心理醫生願意幫她變盲，最初醫生用舒平從加拿大拿回來、有麻木效果的眼藥水滴眼，然後變成用通渠水。

舒平承認過程非常痛苦，「我的眼睛尖叫，一些通渠水更滴落面頰，灼傷我的皮膚，但我想到『我會失明』，一切都不成問題。」初時幾次滴眼後都不成功，她說早上醒來發現還看得見電視就深感失望。

最終半年後她達成「心願」，她失明了，左眼由於角膜嚴重受損而要摘除，右眼則有青光眼、白內障。她的家人知道舒平的失明「不是意外」後，不肯原諒她，但她坦言不後悔，更想幫助其他失明者獨立生活。

舒平其實是患上「身體完整認同障礙」（Body Integrity Identity Disorder，BIID），她呼籲患者要尋求專業意見，不要學她那樣自殘身體。

英國《每日郵報》

弱撚智

包住雙眼囉 又唔洗又話痛又乜乜乜

眼球可以拎番

天下無敵

on9

屌回帶西 2015年都夠膽po上黎

舊新聞嚟喎，但呢種心態真係幾恐佈

藤虎咪又係自己整盲自己，型到震

cos play darksoul 防火女

如果醫返好呢個乜春認同障礙，咁佢會唔會後悔到想死